<resources>
    <string name="app_name">pertemuan6</string>
    <string name="nama_buah">Nama Buah Segar</string>
    <string name="deskripsi_Buah">Deskripsi Buah</string>
    <string name="buahbuahan">Bikin Sehat</string>

    <string-array name="data_name">

        <item>Jeruk</item>
        <item>Semangka</item>
        <item>Delima</item>
        <item>Nanas</item>
        <item>Apel</item>
        <item>Melon</item>
        <item>Kurma</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Jeruk atau limau adalah semua tumbuhan berbunga anggota marga Citrus dari suku Rutaceae. Anggotanya berbentuk pohon dengan buah yang berdaging dengan rasa masam yang segar,
            meskipun banyak di antara anggotanya yang memiliki rasa manis.</item>
        <item>Semangka atau tembikai (Citrullus lanatus, suku ketimun-ketimunan atau Cucurbitaceae) adalah tanaman merambat yang berasal dari daerah setengah gurun di Afrika bagian selatan
            </item>
        <item>Delima adalah tanaman buah-buahan yang dapat tumbuh hingga 5–8 m. Tanaman ini diperkirakan berasal dari Iran, namun telah lama dikembangbiakkan di daerah Mediterania.
            Bangsa Moor memberi nama salah satu kota kuno di Spanyol</item>
        <item>Nanas, nenas, atau ananas (Ananas comosus (L.) Merr.) adalah sejenis tumbuhan tropis yang berasal dari Brasil, Bolivia, dan Paraguay Tumbuhan ini termasuk
            dalam familia nanas-nanasan (Famili Bromeliaceae).</item>
        <item>Apel adalah jenis buah-buahan, atau buah yang dihasilkan dari pohon buah apel. Buah apel biasanya berwarna merah kulitnya jika masak dan,
            namun bisa juga kulitnya berwarna hijau atau kuning.</item>
        <item>Melon (Cucumis melo L.) merupakan nama buah sekaligus tanaman yang menghasilkannya, yang termasuk dalam suku labu-labuan atau Cucurbitaceae.</item>
        <item>Kurma, (Arab: تمر‎, Tamr; nama latin Phoenix dactylifera) adalah tanaman palma (Arecaceae) dalam genus Phoenix, buahnya dapat dimakan.</item>
    </string-array>
    <string-array name="photo">

        <item>https://athisa88.files.wordpress.com/2015/05/jeruk.jpg</item>
        <item>https://img-z.okeinfo.net/library/images/2018/09/22/itxwi2ue55edsbyq333x_13682.jpg</item>
        <item>https://s3.bukalapak.com/img/853955542/w-1000/12-Manfaat-Buah-Delima-Merah-Yang-Perlu-Anda-Tahu.png</item>
        <item>https://cdn2.tstatic.net/palembang/foto/bank/images/nanas1_20180510_222127.jpg</item>
        <item>https://infobuah.com/wp-content/uploads/2018/11/Buah-Apel.jpg</item>
        <item>https://asset-a.grid.id/crop/0x0:0x0/700x465/photo/2019/03/04/3810900293.jpg</item>
        <item>https://ilmubudidaya.com/wp-content/uploads/2017/09/kurma-300x207.jpg</item>
    </string-array>
</resources>
